有冇人好容易面紅???

緊張/嬲/見到靚女/笑嗰陣就會紅到成個紅骷髏咁 點先可以改善到?

皮薄厚先靚

即係點

點改

大膽d

有冇例子?

曬黑啲

但我平時係行開小白臉路線

可愛

我同鐘意嘅人講講下嘢都會面紅

上厚粉

靚仔/樣衰面紅有咩分別

我都會啊屌

我都係
仲要無論男女都係
唔知自己緊張d乜

社交恐懼症

係跟本無嘢好緊張 但係控制唔到自己塊面係會自動紅咗

我紅到落手臂

屌 我都係啊 同男仔講嘢都會
面皮好撚薄

一睇就知你皮膚薄

樓主果D都會，陌生人搭訕，比人讚都會

樓主靚唔靚仔

我都係俾人讚就會嚟料 真係橋

異性緣旺嗰隻囉 俾人話過似林宥嘉,黃秋生,張繼聰

但就真係好易面紅

btw 西絲定j絲?

媽小姐